［核彈］HKDI嘅CCTV造假證據

推

唉

Not same day?

掛頸線, 掛住左啲野
卡 ? 電話 ?

Push

係咪唔同日子？利申冇睇過

掛頸Pass果條帶?

唔一定

1. 有巴打講係證件條帶
2. 尋日有人話嗰cam既色差定乜
金色都可能拍成黑張色

下面兩張相，係咪同一地方？
感覺左邊都紅好多

睇下右邊 腰前, 有異物架
掛項繩嚟

推，唉，無心改過悔改

會唔會係類似用deep fake改片

似頭髮...

屌打錯哂啲字

睇下右邊張相
腰前有異物架
掛頸繩嚟

推呢個好過啦
我唔想再推查案野住
相信天網恢恢